陳穎恩支持區!!!❤️❤️

又青春又唱得好聽又靚又細細粒又唔係支那人

穎恩穎恩

Gchi

真係好好聽佢唱得

希望jay可以考慮簽佢

張婉清

免死金牌留嚟煲薑咩

時間有淚聽到我眼濕濕

穿透力

好似話救左唐伯虎

好有氣質！！

支持

幾正 嫩口

仲要收放自如

yes

加油